麋鹿中槍後埋伏森林隔日以鋒利鹿角刺殺男獵人同歸於盡

美國奧勒岡州近來發生一起離奇案件，一名男獵人到森林打獵時，遭一頭麋鹿用角刺中身亡，而這頭麋鹿就是前一天才被他給射傷的獵物。麋鹿雖然報仇成功後來還是不幸喪命，造成兩敗俱傷的結局。

奧勒岡州警方表示，死者是66歲男子戴維(Mark David)，上月29日他在位於提拉木克郡 (Tillamook County)的私人土地中狩獵時，成功射中了一頭麋鹿，然而他卻到處都找不到對方身影，不死心的他隔日上午9時15分再度尋找時，反而遭同一頭麋鹿殺死。

「復仇」的麋鹿，鹿角十分鋒利

與戴維同行的友人表示，他們發現麋鹿後，戴維試著用手上弓箭再度射殺對方，沒想到他卻反而被鋒利的鹿角刺中脖子，因為中了致命傷不幸身亡。麋鹿被殺害後，警方已將鹿肉捐贈給當地監獄。

咩鹿? 明明係馬黎

唔好睇少馬嘅戰鬥力

係美國佢係鹿
係支那佢就係馬

幽靈公主劇情

譯左中文就係馬啦

叻呀

Deer: 攬炒吧。

If we burn you burn with us

想再射佢 近距離射？

抵死

馬馬傻下傻下咁溫馴都識反噬

弓箭打獵

美國好多鹿都有慢性消耗病
捉班人好運

啫係咩病？

攬炒

鹿版瘋牛症

獵物也是獵人

係美國連隻鹿都勁過香港人

大隻馬終於反擊鳥

真。攬炒

好有尊嚴咁離去

respect

聯署支持封殺微信同TikTok

好似係因為用槍打獵傷口會大d 賣唔到好價錢

我估

同RDR2 一樣

塊皮靚啲

動保撚全面進場

勁 真心佩服

做得好

垃圾人類

「心如鹿撞」原來係咁嘅感覺

R*

*麋馬

殺得好

btw rip 希望隻鹿唔洗再投輪迴 自由自在咁生活

馬

犯左十戒之一 不可殺人
要落地獄

新聞點知佢係第日番去搵佢

麋馬好波

佢有fd一齊去

隻馬好勁

想試下食鹿肉

隻鹿好慘

Neymar?

香港官話馬

隻鹿識上連登

只係增加難度

之前啲同學有玩 不過用步槍

支鹿為馬

做得好啊

攬炒馬

get out

係馬

隻鹿出刀? 近戰係比槍更快

Karma, bitch!

手足
點解要爦炒

你唔尊重其他生命，人地點解要尊重你，動物獵食為生存，人類打獵只係為享樂

有所啟示

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

真馬

強烈譴責鹿鹿攬炒
咁唔理性嘅

Moose

如果隻馬冇死會點

打獵為追求刺激

Moose: My name is Horse

點解要送比監獄

抵啦俾3星傳說鹿撞死

係咁啱撞返定特登去報牛

抵啦 打獵當娛樂死賤種

鹿死誰手

其實部分國家有鹿肉食,合法的
但唔好食的

唔知係咪麋鹿

CLS , 呢件事一次過抽幾個水

梁美芬：點解要攬炒？點解要破壞？

係
你食咗咁多牛
你都要殺

麋鹿被殺害後，警方已將鹿肉捐贈給當地監獄。

若然屬實，囚犯或成最大贏家。

抵啦，仲有打獵呢啲野蠻行為

陰公
成功報仇而死
最後都係俾人劏咗
仲將肉送俾罪犯

係美國佢係deer. 在香港叫做馬.

戰馬

因果

farcry primal 俾d 麋鹿撞到仆街

鹿: If we burn, you burn with us.

牛津字典唔該update下

咁高智力

我哋連隻鹿都不如

呢個好笑

希望隻馬生前屌過閪或者俾其他馬屌過，可以將啲優越嘅反抗基因留俾同類嘅下一代。

垃圾鹿

雖然你個講法係岩
但我都想指出返貓捉老鼠都唔係為咗食佢

人類點同？！鹿先係最垃圾！！

傷咗都係森林等一日

鹿肉好食到仆街喎
好多時fine dining先有

鹿 好似會磨角 同人隻抽
有冇專家講下

香港人要學習

諗起有套喪屍片隻鹿變左喪屍殺人

個獵人用晒dead eye, 如果唔係一野就head shot隻馬

動物傳心

美國鹿都勁過好多香港人。

Sie sind das Essen und wir sind die Jäger!

在香港，呢隻係馬

糜馬都幾惡下

復仇勇者畜生版

Trump票數 - 1

my name is ma

畜牧咪仲仆街
打獵反而仲好啲

執返件戰利品

馬仔好波

諗起有巴打講過 項羽一條友自盡 但講到好似新聞咁詳細

呢d馬好撚大隻 好撚危險㗎

So到爆。煎的話似牛扒

香港都有

乜撚野新聞黎
明明係條友搵隻馬出黎
動物本能唔係走就撞架啦
講到隻馬伏鳩佢咁

麋馬

次次打機都唔想射D鹿

有尊嚴過和理非

連隻馬都有骨氣過港豬

屌

隻麋馬真係慘

馬進位

諗起權力遊戲個國王

獨角馬

睇返傷口

啱 殺曬呢D仆街

馬就馬啦

屌咁都有得笑

fake news 啦鹿邊有角，馬先有

就算有槍都可以死得好慘

How deer you!

Hamlet式復仇劇情

美國打獵有分季節 大部分州批准用弓打既時間 長過用槍好多 仲有分大細獵物